其實試真啲所有片都有個重要信息喺入面，但唔係好多人睇得明

始終大部分人都係當娛樂咁睇，我覺得有少少浪費咗佢地心血。